大家試過最長幾耐唔打J?

最好講埋幾大，想做個統計

我先，差唔多2個月
今年28

14年

35年 今年29歲

18

出世到而家冇打過

初生bb咁早就上child登真係幾少見

接近三個月

child都差唔多呢啲年齡

訓覺等佢自然流出先最正

係正嘅
但好煩 連床都濕晒
好似嚟M咁

半個鐘